最近

最近 脑匆忙，手繁忙，心却不迷茫 有事做，有法想，人却在悲凉 有在拷问 自己，是不是在流浪 细细回想 心里却是，一片舒畅 决定了，知道了，就去做 不要顾及世俗的眼光 不要担心，她会跟上 在世俗的社会 相信自己 最后时刻拥有了 制作快乐的能力，追求理想的力量 等着吧，努力等着吧 我会战胜世俗的力量 等着吧，努力等着吧 神会知道，她会跟上 流浪的时候自己书写上来的,有助于愿意做朋友的了解,我也需要真正能理解的,真正想流浪或者徒步旅行的人作为朋友 